各位前線巴絲打 入一入嚟

辛苦你地
呢幾日見到好多post話前線手足買物資買到窮
我知你地好多係仲讀緊書
啲眾籌點樣先可以幫到你地？點樣先落到去每一個手足到？

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

推

前線學生哥

無呀 都係買去現場啦
hl我自己都會買咪食少幾餐唔課金唔買game

辛苦晒喇
不過真係唔好餓親
唔係捐錢比你地
呢啲係眾籌 等你地有更好嘅資源係前線